（求救）有無巴打絲打可以幫簽log book

係澳洲想學車 但比錢實在太貴。有無人係澳洲有澳洲full license 可以幫手簽？價錢可以商議